德甲今屆鬥到最後一輪

慕遜加柏對多蒙特
拜仁對法蘭克福

D人唔會理繼續大叫拜超拜超

話知佢鬥到最後一分鐘
無興趣再睇
反反隊隊都比拜拆骨

無人想知

頭九隊都要爭到最後一輪
得RB唔洗

呢個有睇頭過英超最後一輪
雖然拜和都奪冠，但2場戰局會影響1245排名真係好撚刺激

冇留意咪講到錯曬囉

爭4好激烈

爭7都係

多仔個feel同利好似，應該都係亞

下季會唔會搞到同今季04一樣差d降班04上季都第2

但事實上拜仁已經手執半個杯耳啦

多仔柒到咁仲有咩好睇

拜主場應該食硬法蘭克福 反而加柏有能力咬死多仔 利華要作客柏林 應該拜冠加柏搶到四

拜超有撚叫錯咩
咪又係拜仁同唔知邊隊叫做爭下冠軍
係叫做好過祖記少少 間中輸下俾多狗

多仔同猁一樣都係自爆

咁多仔爆得甘啲嘅 好多場都失分失得好肉酸

德甲撚永遠覺得自己聯賽係最撚刺激
今年拜仁老化就出來威威

當年一齊唱ynwa

1969,1972,1973,1974,1980,1981,1985,1986,1987,1989,
1990,1994,1997,1999,2000,2001,2003,2005,2006,2008,
2010,2013,2014,2015,2016,2017,2018

笑死

難兄難弟

幾時踢

唔撚係覺得拜狗主場會輸啊 就算拜仁和波都要多毛毛大炒超過17球先拎到冠

就黎同鈀一撚樣

我既預測係拜仁今季唔贏下季贏，下季唔贏後一季都會贏
結論: No one cares

今年德超杯

咁Lyon 2000年頭都攞7連冠

家下爭一個法甲姐

拜仁讓左半季俾多仔都反cup到，咁都唔係拜超？

Lyon史上就係拎得呢7次，係嗰期勁姐法甲喺PSG之前仲平衡過德超

拜仁唔洗贏都夠拎冠軍
因為多仔會花式衰收尾

你搞錯左
拜超唔係因為佢成日拎冠
係因為佢成日低價/免簽同聯賽
踢起就拆骨，仲要唔比錢/咸魚價

就以痢為例，如果當年痢用3000萬賣比疤，會唔會有錢補艾痢臣同vvd?拜仁就係成日做呢d野

成日想偷換概念好心想用呢招手法都高明少少
當年多仔龍骨踢起贏左一季拜狗咪買哂你主力睇你點踢，

成日用拜仁窮黎做藉口，咁其他德甲隊夠窮人地咪一樣靠青訓靠買幻幻搏踢起。根本係轉會黎講拜仲賤種過鍠疤，最多係笠下波衫，出下口術叫人罷操，都叫會比錢。拜狗就一句幫德國保留戰力就免簽人地主力

拜狗想洗白等下世啦

Borussia Dortmund agree €25 million deal to sign Hoffenheim left back Nico Schulz

死拜狗又拆賀芬咸骨

岩啊多仔幫手練兩年成才又可以去拜仁

是撚但啦，根睇得德甲都預咗拜狗d仆街嘢，唔鍾意咪唔好撚睇囉

利申：反拜，但覺得拜狗咁做無問題

收皮啦又攞多蒙特做擋箭板，兩隊根本都係同樣係仆街嚟

根本德甲就wfc，人地德國球會亦都對香港市場wfc，話知10隊爭冠軍啦，有撚香港人會睇咩

明明就拜狗睇住黎撚多狗

曼聯，祖記，皇馬，拜仁
歷史皇者

成日用自己把尺去度拜買人既出價 你舉下例話拜平買左邊個先啦
平買啊 唔係講免簽

孤寒到想2500就買T Hazard

又平咗啲 世三細佬唔差架 我幾鍾意佢

得罪講句 所謂聯賽夠刺激係因為個聯賽入面所有隊都是垃圾
海軍鬥水兵咁梗係難分難解啦
就好似十幾年前既西甲 幾年前既英超
要成為歐洲強隊第一步起碼要係自己個聯賽入面超班

開transfermarkt睇下德甲啲隊近五年既轉會歷史先好出聲啦
你班印象球迷

又一件人云亦云既印象撚
返去幫你老母執骨啦

其實刺激程度同英超撚爭四差唔多
廢鬥廢

見到多仔比拜拆骨就知唔駛睇啦

晒時間睇d咁既聯賽不如睇教育電視好過

一開頭聲大大吹撚到隊隊都拆 最後數得隊多仔
你咁既智力程度係要睇多啲

咁又係呀，教育電視比較啱你嘅智商同年齡專心上堂啦小朋友

連死對頭 唯一競敵都可以過對面隊

咁既比賽真係得返你呢d傻鳩會睇

事實咪就係得幾條品味獨特既傻鳩睇呢d濕鳩聯賽囉

免費播都無人睇呀

睇德甲算咩品味獨特呀，係少眾啫，何況香港不嬲唔流行睇德國波，所以無人睇好正常，不過的確唔適合小朋友睇，你返去睇教育電視啦

On9 ajax 今季咁撚勁都係贏三分

你講緊輸左比未來隊個隊？

輸都正常已經踢出超水準
本身陣容計就無得比

繼續做門口狗啦
歐聯咪又輸畀英超利

一季半季刺激少少就想洗底話唔係拜超，過多幾季都係咁先再講啦

第1第2交換過排名幾多次啊
英超今年利曼交換咗過30次
剌激得過英超？井底之蛙

拜狗今年又想買04個龍

講緊最後一輪你就同我講交換排名
知道交換過30次就出左井
我輸晒,sorry

拜超你都覺得好撚剌激仲唔贏利晒咩
曼城最後一輪打垃圾都先輸一球俾利希望
都唔夠你拜食硬咁刺激

ching d point 柒到咁仲好意思跳出黎
先唔講一開波講緊最後一輪你就講交換30次blablabla,仲話人井底
今次你個point就話一開波鏝輸1粒先好刺激
屌你開波前你睇牌面鏝都係食硬架喎
係開波後白禮頓入一粒先刺激左1分鐘
開波前就咁睇你就覺得好刺激利有希望？
咁你依家開波前又知法蘭唔會炒鳩拜搞到好刺激？
算啦，我輸啦，sorry

Ching原來你冇死

你等等
笠人波衫叫人擺操出口術嗰隊叫做疤菜
關皇咩事？

wfc

25古圖咪擺操先去到皇

係25自己反骨想走
有幾何見鍠出術叫人罷操

國內聯賽超班嗰幾隊(psg，祖，拜)近年歐聯都麻麻喎
反而近年歐聯贏得多嘅鍠聯賽俾疤食住

因為蝗踢歐聯會踢多4個人
今季有var即刻提早收皮

一路都無死
係唔會再入個po

今年拜仁 多仔都係輸俾英超球隊 法撚又輸俾車仔 仲好意思講英超廢

我咪話係鍠疤你睇多次

冇人話英超廢喎
啲人係話德甲廢咋喎

歐聯歐霸決賽d德國隊幾耐冇出現過？

姐係如果鏝只拆獌痢轟妓熱就唔算拆骨？
有競爭力既直接對手次次踢起都拆仲唔夠？

阿妓以前雲加咁縮骨都係最多比vps撚左一次，其他時候都唔太會買到競爭對手既人。
鍠都拆唔起馬體骨，係得拜狗呢種面皮厚又窮撚既「豪門」先做得出又意正嚴辭

都幾難怪德甲轉播費低，呢種聯賽外地人根本冇咩人想睇咪一直都窮落去睇佢地自己自hi，好似玩fifa咁打唔贏就改save轉哂d勁人入自己隊

都唔係既
你睇德甲之前有條片第一段旁述就係劉舜文

唔講咁多
淨係睇拜仁季初甩得咁柒
失分失到教練都就炒
之後都會上番第一
就知所謂刺激係得啖笑

你西甲英超邊有得咁追分法？

拜仁咪又係十六郎

呢隊閪波抵比人笑啦
當年請哥迪奧拿搞到成個聯賽學埋控傳歪風，成個聯賽水平低曬，班拜狗高層應該死全家，哥狗更加應該冚家鏟

不過站在管理同轉會角度，我覺得拜狗呢種先借得學，以最低成本達到最大效果。所以我不嬲覺得呢隊波踢得又柒又賤，但拆人骨根本無問題

講到底刺激條毛咩，根本個主動權就喺拜狗度。不過拜狗點壟斷都好，中意睇就中意睇，唔中意就唔中意，使撚嘈咩
學燦神咁講：百貨應百客

德甲係咪𠴱個賽季少英超八日
但踢少四輪 賽程輕鬆啲
淘汰賽階段一支英超波都贏唔到既聯賽啊？

係呀，so？

最後成個聯賽無競爭力囉
唔係要出水魚價但出個合理價錢都好
成個德甲越來越多selling club賣出去都唔益你
拜仁又唔係無錢最近先買70m貨

近20年
拜仁次次入親歐聯決賽都得啖笑

補時畀49000反cup
對國米全場畀人狗咁撚
係對多仔贏到 仲要狗到賽前宣佈買對手主力

正一仆街

對轟嗰次先好笑

英超都就黎變鏝超

屌 漏左講車仔果場
睇見梅拿個死狗樣就心涼

拜狗4強前比違約金買人
多仔上市公司一定要公開
葛斯之後4強次回合打賤種傷埋
賽前買你老母就真

鬥條撚咩
多狗繼續撚賭仔

希望仁輸 多仔勝

多狗讓平半
跟返佢成日撚賭仔嘅習慣 贏都有難度

你都on撚9 其實你識唔識字
係條on9話隊隊都拆 但最後數得隊多
冇話過拜狗拆骨唔可恥 唔洗打一大段垃圾亂扣帽子

英超班霸車路士
對德甲垃圾法蘭克福
兩場都係1 - 1

都話講到2036都係拜仁拆利雲古沙架喇
其他隊係德甲買人只會係視而不見

sor
係視都唔會視
一味憑印象去鳩up

話拜狗拆人骨既
不如自己做下research先去出黎鳩up
一味憑印象係度講野
同支那班無知生番有乜分別?

蘿蔔青菜各有所愛
你中意比成千蚊睇一場英超無問題
我地就中意洗百幾蚊睇場爆滿既德國波

同樣啦
支那人幾千萬幾千萬咁推高班香港樓市
你班垃圾港豬無錢買就咪撚係度叫春嘈啦
樓市同足球都係一樣
比D外來既資本推到癲哂
你地既然對D有錢球員咁樂此不疲
咁應該都要十卜下鄰國D暴發戶
因為本質上都係一樣

比人串完駁唔到 拋句so？出黎
十足啲小學雞串嘴

魔獸

使撚駁咩
德甲水準係唔夠英超嚟，係垃圾聯賽，呢個不爭事實。
柒頭皮唔中意睇德甲咪睇返英超囉

點撚同啊？入決賽兩隊一隊無買人一隊net spend尾幾 得車鏝係油王足球 阿高安基更加唔洗講獌就自己搵自己洗最搵得錢既球隊
英超多人睇因為高競爭性 轉播費自然高
靠轉播費都有得鬥下
德甲都有人想投資架 見到50+1 調頭走姐
英超資本既分別係100同50
德甲就會係60同10
差距一樣一個有得爭一個就難過登天

然而最乾淨既德甲前列都係/直接間接不受50+1政策影響既球隊